有冇人介紹下出色的雙主角小說

除左大唐雙龍傳同絕代雙驕 仲有冇？

天龍八部

火影忍者

係神作 不過果本三主角 加上虛竹劇情唔多囉

小說wo 火影有出輕小說咩

天龍八部好似都係各有各打 冇咩講雙主角間感情戲 除左最後果場 仲要主角係肅峰為主 計曬八部8個主角

大唐雙龍傳

天觀雙俠
多情劍客無情劍

FATE/HF

1Q84

破碎虛空算唔算

一見到標題即諗到大唐